[DBP係黑店] 開返個脫毛討論區先 #4

lm番先

Yanis唔錯 上個月join左$2000/4part
無sell 脫得唔錯

樓主美容sales

點解

你個名
BTW新post留名

留名先

LM

Lm先

lm

Lm

Yanis脫之前洗唔洗幫你搽野？
因為我今日去 脫前脫後都無搽

新post留名
上次個staff好似開好低度數幫我打 啲毛比上上次生快左
下次去一定問佢開幾度

留名

A+脫過嘅絲打 覺得尖沙咀店定銅鑼灣店好啲

push lm

脫前記得剃毛剃得乾淨d
琴日上左yanis脫第8次
返到屋企沖涼聞到自己有燶味
毛真係比以前小左好多
我都介紹左幾個fd去

Yanis non peak係咪即係閒日日頭

唔quote
樓上絲打你地話yanis無剃毛 咁平時講既即棄剃刀作用係咩
剃bikini位？

星期六3點前唔係都係non peak?

*脫左

啱啱去完yanis
脫毛個姐姐同我講好快唔包永久
會變有兩年限期
叫我想加part要盡快

無睇一排 前post就1000左 留名順便分享下經歷

再次強調 DBP係黑店

話說今晚去黑店做第四次療程 (去年12月join左$333 做上下手臂加小腿)
做完之後個經理又帶我入房 想sell我個dream plan (做facial瘦身豐胸個啲) 我都係不停咁同佢講話唔需要喇 但佢都仲係繼續講
咁其實舊年join個陣個sales話會送一次水嫰光magic peel既面部療程 咁所以佢sell到咁上下個陣 我未問返佢幾可以試做返個個送既facial

點知條經理同我講 "咁你既然唔需要做dream plan(要俾錢買個隻) 咁你都唔需要試做個一次facial(一開始話送俾我個次)架啦"

個一刻真係嬲撚到痴線 不過我都預左我淨係俾得$333都一定會係咁俾人單單打打
所以未入火坑既你地 就千萬要三思喇

＄2000會任打咁好

鬧返佢老母臭西呀嘛絲打

無計 仲要做多兩年

最後一次就會屌撚柒佢

脫毛post 1係咪死左link?
我想睇返

Google都搵唔返添

頂 琴日都仲睇緊 睇到十幾頁

大家覺得Devon $688脫上唇同underarm
定Aplus $980 上唇好？

我其實之前join左musee 做左2次 係生少左 但仲有唔少毛 而且粗 我想效果快啲

Devon就要等到5月尾先有位 而且sell
Aplus 我朋友做過一次 話幾好 唔sell 而且今個星期就做到

應該點揀好呢

想開下脫bikini 位都要自己剃左先？但啲位咁難剃 好難剃乾淨

我無試aplus，但我係devon脫左成年，上唇都仲有 同埋我覺得都成日sell，要講幾次唔洗先唔會chur你買

絲打知唔知邊間脫手毛好
本身脫緊medalise腳同underarm脫左大半年
佢比我最平個價都係八千幾左右

Sell都算 最難頂係個sales成日嗌我做baby 扮晒好親切咁

我仲岩岩book左devon

我驚我又忍唔住買埋啲無聊部位

你book左幾時做呀？我琴日打去 旺角最快都要5月尾

男人想少啲腳毛手毛可以做邊間？
唔想無哂

咁佢又無溢我baby 不過佢成日sell我做hifu或者其他facial，跟住又成日問我 睇唔睇得出佢做完有咩分別 ，跟住我答完 唔識睇/睇唔出有咩分別，佢又重新開始解釋。好煩

上星期book左5月2做

上星期book左5月2做 都係旺角

要睇下你易唔易俾人sell 到
我覺得a plus 好d 佢唔會sell 同埋衛生
Devon 我未做過 但朋友話會sell 佢 搞到佢遲走

睇完都好撚嬲 絲打eq好高
我有個朋友直情唔去dbp 放棄左

去devon$688上唇+v line, 咁平的本身自己小腿毛勁粗又多 男人腳咁 有次無剃毛上去 咁v line要換紙底褲 比條友見到我係毛孩 就叫左consultant 一齊入黎sell我 近住個陣仲係學生但有返part time 其實腳一直都想做 近住比佢講講下就心動左 $14000 用755做全腿 個陣有啲激動 開心 但又肉赤 我去銅鑼灣個間 個consultant 佢又係懶係friend咁 佢把口好掂 我fd又比佢sell左808全手 唉不過鬼叫自己係毛孩咩 比左成皮幾野咁我更係有keep住上去做啦 近住最近個兩次 係同一條友幫我做treatment 佢幫我做v line 兩次sell我做bikini 但因為我之後又有去yanis脫全手 $1200 效果我都好滿意 價錢差咁遠我更係吾會再係devon度加part 近住做完treatment 又叫左我入房 一睇 你老味又係果個consultant 佢今次sell我bikini 佢都好堅 佢講自己都有做 近住拉低啲裙同絲襪 仲要用手touch啲毛 話做完treatment啲毛生返出黎都無咁硬 仲話依家無人脫手腳毛 依家荷里活啲明星個個都脫系毛 之諗關我差事咩 近住全程我都好有禮貌咁聽佢講 近住佢最後問我join唔join個陣 我扮左一個好sad既樣 話驚公司執笠 自己會失業 近住聽到我話無錢就九秒九比我走

cls

唔好打5p字啦

唔知絲打係邊到脫 我係A+脫
去之前早幾日脫左先, 有D位剃唔到到整果陣個consultant 開新剃刀幫我剃, 仲問我會唔會拎走枝剃刀, 如果唔拎佢地都係照掉, 我拎左番屋企

808真係脫到下世

今日係aplus 脫完underarm
真係幾衛生同零sell
但佢脫之前好似無落gel
係咪正常? 脫其他大位會唔會落?
諗緊係唔係個到脫埋腳

彩光先會落gel

係咪把聲好沙黑黑地個黑衫經理？
我比佢sell過兩次淆左，上次上去想加parts好不安
上去前係樓下撞到佢落街煲煙即刻急急腳上去比錢

你想加咩part呀 應該係果個啦 第一次比佢sell腳 佢自己同我講話佢好貪靚 全臉整出黎 我fd比佢sell左808全手 $10000 已經係上年既事 個陣佢話佢就黎調走 無得比咁平 我fd勁後悔 808勁無料到 次次都叫佢加錢轉755

俾左錢唔去做會好嘥 做晒啲療程就算
與其當面屌鳩佢 不如努力啲上網唱衰佢
唔好再有人中伏
咁樣個經濟效益應該會大啲

係 我係devon做上下唇 跟住佢成日都sell我脫埋全面同做hifu加其他facial 個sales幾長氣 雖然成日嗌我做baby 但都仲好過dbp咁一開始就單單打打 第一次做個陣就話我皮膚太乾做唔到 又兇鳩我話如果唔做佢個$499/次 既保濕 成個療程就唔可以再做落去 我就最撚憎人地要脅我 於是我同佢延遲一個星期再做 我個日就即刻去買左枝$36.9既lotion keep住早晚搽 一星期後個sales終於無聲出

我係第二次療程之後就無再見過個sales喇 唔知係未俾人炒左

絲打淨脫underarm幾錢？

絲打我撐你
其實我都追左好多po先揀到去邊度做
所以絲打咁做真係幫到好多人同埋間接令間公司少左生意

我個朋友係極耳仔軟既人
本身貪平去做細part 點知俾人sell埋做小腿
搞到佢都怕左dbp

應該仲做緊$980 永久
我上個月join 左

如果咁hard sell....咁係咪應該去a plus好啲
我驚我定力唔夠

我今日打去問係咪第一次一定要4月做
因為我見佢話係4月優惠 但佢話5月都仲做緊
最後約咗5月6號 underarm $980

不過絲打想做都快啲約比較好
promo呢啲都係佢講 唔知至到幾時

用牛皮膠紙啦

我試過幾間脫毛 其實間間都會sell 只係dbp sell得衰過人

我蠢左 無做好research就入左火坑
所以唯有同大家分享情報

咩分店 睇下係咪我妹去開個間火

屯門栢麗個間

其實間間dbp都係黑架啦
咩分店都係hardsell

繆思呢？聽人講幾好！

咁仆街

呢間係彩光黎架脫到2046

彩光就算數啦
脫到下世

D記而家是咪冇左永舊保養
因為我黎緊打最後一次treatment 但都仲有ok多毛

絲打們，銀座 $8500包晒小腿同加拿大 無限次點睇 ？

銀座都係彩光

除非你本身毛好幼好少
唔係有排你脫都未見效

啲sale話激光啵 呃我

請問咩叫拖光
我上次係yannis打手得幾十下咋，絲打咁好既打百幾下

依加先留意到呢個post 新加入

我一開始喺dermes試做
一開始就介紹呢樣嗰樣
然後做完underarm就係咁sell我
話考慮下就講到限時優惠以後會更貴
條友又係咁踩其他脫毛公司點廢點唔好點唔衛生
講左半個幾鐘
話無錢又問我有無credit card
話一張唔夠可以比我分開碌
一張碌5000一張3000咁
我無用 最後招架唔住

咁我個plan係淨係星期一至五12點前先可以做
如果想anytime要加唔知幾錢
後來做完兩三次
有次做完又入返房仔book時間
我話xx號xx點ok嗎？
佢話星期六下午3點ok嗎？
我話 下我個plan唔係平日12點前咩
佢話 其實緊係無所謂啦 講就咁講啫 我都唔想返咁早
我心諗 屌你老母呀 好彩嗰陣無加錢

做多幾次又sell我果酸600幾一次
話做完會有用好多
今次我醒啊 就咁講句唔啦就算

另外我都有joinDBP 388個plan
3part細1part大
v線 肚線 上唇同小腿
有次我去做treatment
條友一路幫我做一路sell我做埋大腿 我話考慮下
諗住做完就出去簽個名走
結果做完一出去有個着suit嗰d女人過嚟話「x小姐，聽同事講你有興趣做埋大腳喎 。。」
一講又三四個字 所以考慮下唔好亂講

另一次我做v line
佢又叫我做埋bikini位
我話唔洗 我男朋友唔中意
佢話 最緊要係衛生又舒服嘛 女仔經期up住好辛苦架
我話 係呀 好彩我四季經 一年嚟三四次only
佢苦笑 然後話 咁好啊
我話 係呀我全家四季經
然後佢走左

定力差就唔好去試做
你試做個成本好高下

你個名

姐係你FEEL到佢唔係乾淨利落地一下一下咁打, 而係一下都未打哂佢就移去下一個位

對 underarm
不過平心而論 佢係衛生又有成效
值唔值就真係絲打們自己衡量

啊 不過我係分期

其實呢點a plus都做到 佢＄980

拖光對效果有咩影響？

唉 依加諗返咪唔抵
仲要貼錢買難受
whatsapp個治療師最少過一日先覆
成日扮睇唔到
好似係銅鑼灣店既大粒野

之前聽人講D記服務好 又有耐性
一開始都ok嘅 會問返你有無唔舒服
又會提返你約左佢
後來
打嚟話要改時間呀 原因係自己放大假
次次去親都要等佢 因為上一個客遲
有次我遲左10分鐘已經就到
佢改我時間 話會影響下個客
因為我係細客所以任鳩你改？？？
我做個underarm先10分鐘唔洗
你下個booking會唔會係約我4點
預我4:10做完然後下個客係4:10開始呀

耐左真係約佢都要等幾日
咁嘅價錢 咁嘅服務

想問有冇絲打去過im 做脫毛?
因為有朋友起入面做
佢介紹左個plan俾我
做20次脫毛(咩部位都ok)+12次做面(用機做)
價錢大約$11500左右
我做過一次面, 好正好舒服, 環境又好好, 睇落又好乾淨
而由於係識既, 所以冇sell我其他野, 只係做一次試做價
但聽過朋友講im冇激光既
所以唔知實質效果好唔好
主要係做bikini位, 胸, 背, 咀唇, 腋下
當然20次係應該做唔哂以上既野
thanks

Beauskin 都唔錯，so far join 左脫full legs依家已經生到好慢好慢！絕不hard sell ,價錢唔貴我join 都係$2380

哦咁我個次做又無拖光
不過作為毛孩既我，打完幾日又生毛啦幾時先到6月

有時拖得勁快 我會覺得一定打到一忽忽

係musee做緊呢個underarm plan 因為之前係銀座做過兩年療程 算係生少左好多 見佢$188就試下睇下可唔可以埋到尾清晒佢 我都知彩光會做到2046 但呢間啲人算nice 第一次諮詢完sell左一兩句知你唔要都無再sell 無黑面 會有少少笑容 都算係咁

但如果係毛孩就真係唔建議做彩光

出到去先sell算好彩 之前試過淨係圍住件毛巾圍裙瞓係度個陣sell我

v line嗰次係瞓喺度

屌, DERMES真係垃圾 已經收天價, 俾埋D咁既服務 執柒左佢啦

趕時間咪咁打囉 我今日約4點 最尾4點50先入房
有時就一個客都無 遲5分鐘都同你講話要約下次
今次打第七次開始有d一撻撻(佢話正常) 反正我一日仲有毛我都會再去 咪慢慢拖

我想脫加拿大 手 腳 唇毛
有邊間推介?
價錢合理 (唔太貴太平) 而且真係work
我d毛多過男人 會唔會俾人笑?
遲d可能脫埋肚 背脊 胸 etc.
想埋面嘅毛有無得脫?

Full legs $2380咁平

#1

求下你爬文啦

無解答曬我所有嘅問題喎
Sorry

#1比晒舊post link你都唔爬

#1既第一題入面MENTIONED既公司都有755激光做脫毛
唔知你覺得合理價錢係幾多, 大家心入面把尺都唔同
脫毛係自己既事, #1提到既公司都有FACEBOOK PAGE
基本上都SHOW哂價錢出黎

有時真係嬲嬲地 返工服侍完老細
返到屋企上連登都要服侍班伸手黨

唔好話舊post啦 新post依度爬幾頁都已經搵到答案

Sorry我唔係伸手黨

Sorry

最好做前嗰幾日自己脫一次先
但係我d毛長得好快 (夏天日日剃)
咁我去做之前喺條街度咪俾人睇曬我d毛

唔係話唔幫你, 但你起碼爬一個POST咁大把
始終自己身體, 無理由因為我地一句推介你就去
你爬完一個POST 睇左大家既意見, 揀好幾間心水
再問我地意見, 每間有咩PROS N CONS, 大家實爭住答你

你要忍手, 脫之前既兩日剃好左之後, 就停手唔好再剃
由佢生, 因為個長度係最吸光, 做脫毛最有效
你著條長褲囉 脫完毛會起紅點添

唔該曬

Ok

上次問完underarm美白 有絲打推介自己做果酸
想問有無絲打用過邊隻果酸效果好 thankksss

上個星期去咗devon tst做688脫上唇同underarm，淨係sell咗2句，我話唔需要就冇再sell，都幾好

成日都忍唔到手

忍唔到手你就要預左無效 dum 錢落海
我記得有個絲打聽左consultant 9up 話可以剃
結果全年都無咩進展
你諗你

聽都未聽過

感謝屌醒

agger

脫bikink去yanis會唔會好唔衛生 ？

我都諗住去yanis打bikini
另外請問有無人解答到
可吾可以一開頭打full近住之後姐係修返個型

吾你老母個臭閪呀, 上BE/5P問啦

唔好意思囉

可以 你剃咩位佢就打咩位
但當你一full完之後就想打晒去 無毛好舒服

user name已經話左比你知係5P

到底幾手殘先會打5P字

係咪可以唔脫曬，留晒少少？好似留晒d好d咁

唔該絲打資訊
仲考慮緊去唔去yanis, 怕唔衛生會有菌

笑到停唔到

無知一問 咩叫拖光

前面答左, 你望真D

啱啱追左 唔該絲打

之前join左musee既underarm 之後嫌慢去左yanis打
有冇話打完755幾耐先可以做彩光？
貪彩光會令皮膚白淨啲

脫完underarm最快可以幾時查止汗劑??
好驚敏感

打underarm 好細心，係腳feel 到勁大分別。
我想問第一次打 一啲效果都無係咪正常？同埋係咪打既2日前剃最好？我上次前一晚剃到好乾淨

係咪脫前2日自己剃一次然後要直到下次脫嘅前兩日先可以再剃？

點樣為之吸光？易曬黑？

吸光應該係睇你本身自己 唔關曬唔曬黑事 因為我做過彩光同激光 我幾肯定佢地幾仔細幫我做 比如兩條毛髮差唔多粗既話 同樣受到光 有條會愈打愈幼 另一條就無咩分別咁 曾經分別問過幫我做彩光同激光個治療師係咁講

夏天真係好難忍手啊

thanks 希望下次佢唔好咁hea

如果想唔join某公司個plan 應該點同佢講？佢會前一日whatspp confirm時間 個陣同佢講？但唔知點講好

Btw, yanis 加part係咪都係500一part

sorry
我打番中文全名
英格蜜兒

最好係咁 之前忍唔住剃左腳又好懶無揸 lotion 做treatment 個陣係痛啲

全名都係未聽過

有無人用過no no hair部機 有無用？

我岩岩今日上去做第18次
係13年4月係舊登脫毛post有絲打refer我做$388一直堅持做到今日都有keep住上去打
其實打左兩年(冇睇錯係兩年) 之後已經得返幾條但再打多兩年都係唔清
今日上去見到佢有張手畫既圖話脫full bikini 8-12次就得返好少喇，18次就清晒好乾淨
我心諗我咪脫左18次underarm脫左4年囉仲好意思叫人join

今日去左yanis 脫第二次，勁準時入去，我早左五分鐘之後準時入去打（我打好多part )

好似有個新policy 遲到就cut part 遲15分鐘就取消晒個預約（但頭先追po 有絲打都遲左入去）

同埋個staff 話過左復活節join 既新客會加價同埋只係脫兩年，舊客就唔計可以脫永久。（唔知真定假啦，總之我加左脫埋肚 ）

效果我覺得係有既，我手同背都少左勁多毛，同埋幫我打既staff都好細心幫我打。

今次先係咁好，我上個月準時到但等左一個鐘等到燥底

所以真係睇彩數

你係新定舊個邊呀 記唔記得邊個幫你做treatment

但去親devon佢都會幫我剃多次先打

偷偷睇到簽名係B 字
係新個邊呀 我上個月先join
多謝連登絲打教路 我個陣wtsapp 話有朋友介紹$2000/5part

今日去咗yanis舊舖到做 新客呢
我早左三個字到 都有得早做

不過原來新客先有得即時＄500加一part
話下次再加要＄900一part 係咪真?

+1 佢見到有毛頭就同我剃

期間剃左毛會影響效果？咁個6-8星期啲毛咪露曬出黎

絲打約幾點呀？
睇黎佢新policy 幾有效喎

佢今日無話加價但之後join 得兩年脫

我新店做

我4月中whatsapp佢book5月頭做第一次 咁我係永久定2年？

Yanis呢 咪話新客第一次加part就$500既
有無絲打試過第二三四次先加part?可唔可以講下比幾錢？

我約5點 4:45已經幫我做
反而冇提過我之後係得兩年 我今次做都係永久
咁其實下次我再去想加一part會係幾時？

真係唔知
Staff 話復活節之後就得兩年 你幾時book?到時你再問下佢

我今日第二次去先加都係$500（不過我做$2000/5 non peak ）
唔驚啦 舊客都應該係舊價掛

我見WhatsApp係寫永久

咁你係舊客 加左part 都會永久
佢講既新客係復活節後Join 既人

下次加part 要下下次先有得做 佢而家轉左新policy
唔想d客等咁耐（我今日聽到既消息）

覺得佢哋成日嘅消息都唔同
明明non peak whatsapp寫比我係一至五 12-5半 六11-3
今日寫俾我就話一至五係12至5
我問多兩問 就話我咁我俾返你 12-5半 -,-

原來星期六都有non peak 之前FB問同第一次上去做嗰陣都係同我講得星期一至五12-5:30

我都覺得係 所以強調只係我今日聽到既消息
之前好多絲打都話佢地9up
講加價講左兩年
不過佢性價比咁高 由佢

好仆街呀呀呀
我有個朋友join underarm dermes 個治療師做勁hea
五分鐘就叫我朋友走 又呃佢話要開會
點知走個陣俾我朋友睇到佢係趕住去sell 試做既客囉

呢個post好正呀！

我都想分享我脫過個幾間不過利申返先我都係貪平

Good **
Indixx Underarm 同手背，588兩parts，本身係試做facial不過見佢又有脫毛優惠join左
本身underarm好粗好多毛，做左12次仲有好少好少毛仔但已經唔洗再剃嘅程度。
會sell，但唔會迫，態度好！所以我幾鐘意但大部位都幾千，所以無考慮。

星x堂，本身做開碳粉去背印，比佢sell左大約3000脱上背，6次送2次。少hard sell會講到為你好之類，又話比自己員工優惠你，價錢好海鮮，佢feel到我嫌貴會話比多個員工優惠你之類。佢又送埋背treatment人手去粒同照燈去印比我所以join左。
我本身好多毛，剃左已經好明顯白左，我又唔係好睇到自己背，所以好難講效果。

最近去欣宜代言，238六次下手，做左2次，未知，但啲毛少左甩甩地。未評到。少sell可接受

Bad**
DBP 388 全面，手指，Hard sell，無效果(6次以上)，難book，無再去

Mk格xxx
288下手臂，9-11次無效果，hard sell話d皮膚手爭有d粒粒加錢upgrade

Mk Beaustxxx
288元，10分劣！小腿，8次左右，只係無咁濃密，但要keep住剃，廣告話買大送細，原來細係做一次，有誤導成份，我試上唇，仲要成個上唇中間留返兩邊！個經理態度差到！見到佢個樣做美容都無說服力。有次等左十幾分鐘先話壞機。sell我加幾千先係小腿360度，原先呢個係z字形咁打，啫係有d位會漏叫我加幾千！係個經理啲態度差到。嬲到我。

總括真係脫到都係ua，手背同背
另外未脫但仲想脫就全腿同上手臂

唔好屌我貪平，因為對我黎講幾千蚊真係唔值，太平都唔會再去。所以見到呢個post好開心有大家嘅分享先決定去邊間

係咁咖啦 你做得脫毛都係想有效姐
最多咪忍兩年 好過你一路剃一路無效，嘥錢嘥時間

我都係$2000 5parts呀 上次去仲加左兩parts
但仲有啲部位想做 所以想知下次如果真係加收幾錢

我追po 都睇到 不過咁平忍唔住join 左

好似剃毛會刺激佢生長 問過彩光同激光都係
但做treatment 啲毛剃得唔夠貼 再幫你剃其實係因為啲光要打到毛既最底先有用

Book左幾時做呀？

肥芝

我直接話我係同行 唔洗sell 我
利申真係同行

之前都有諗過俾貴啲去D記做 會有好啲既服務同效果
但總括所得 價錢同服務真係唔會成正比

我都係諗住每間都試做佢地幾百蚊個啲優惠 去做晒全身咋 是未太大想頭

如果係A美容院做緊上下唇 就同佢講話淨係想做面
係B做緊underarm既話 就同佢講淨係想做underarm 其他部位唔需要

差一點

brazilian wax 有無介紹

想問下underarm比較黑
揀彩光定激光好 我想佢白翻咋
睇咗咁多間暫時想去aplus 定係唔使做機
揀美白cream 就得
麻煩哂各位巴絲

Hi (off topic) 想問個碳粉去背印work 唔work?

彩光 我本身都係黑黑地 做彩光真係有白左 都幾明顯下 但脫毛既效果就真係慢

絲打去邊間做？
我又唔使勁快脫哂 想白翻可以舉高手

我去過幾間做碳，平均都係百幾一次，做完效果係會少左啲粒粒，但印就難搞仲係度，我而家轉左脫毛加照燈加針清無碳，印就淡左少少only，但最明顯都係白淨左好多好多，只係毛嘅問題。

最後上網最用dove嘅㫐沖涼，試緊去唔去到印。

另一度facial 碳粉我做過面七，八次，覺得無乜效果。

之前去devon做上下唇個陣佢sell我做全手全腳
佢: 你啲手毛腳毛都幾明顯啵，會唔會做埋佢啊？
我: 唔需要了，我淨係覺得上下唇需要脫
佢: 但你唔怕夏天短衫短褲出街會俾人見到有毛咩？
我: 唔怕啊，淨係想脫上下唇
佢: 但你唔會想脫埋其他部位咩？
我: 唔想啊
佢: ..........

雖然之後都有繼續sell我，但我都係照咁答

剃毛用veet個隻得唔得？有無話邊款剃毛刀/膏最好？

我覺得veet 有啲刺激

Book左呢個既full biniki
唔知有限時間tim
去到再問下佢先

我係musee做underarm

或者baking soda溝水整做糊狀
唔知心理作用定點 好似有少少用
仲有試過青瓜 但薯仔未試過

乜唔係唔可以蚊毛咋咩？ 夏天真係唔剃唔得喎

求救 去yanis唔記得帶會員證會唔會唔俾我做
唔記得會員number

你連number 都唔記得人地好難做喎

抆同亂剃係兩舊屎同一舊屎嘅分別
好似先有絲打分享過，佢個consultant 同佢講可以隨便剃，結果打左成年都無乜進展

最尾狗衝返去拎 好彩無遲 但都係要等

我問過yanis 佢話6~8星期期間剃都無問題， 最緊要激光前三日剃，到時做就最吸光
蚊毛無左個毛囊激光就無用

我頭幾次都係講名同電話 book 嘅時間都得，不過佢地就要搵 所以之後都係背返會員no.

佢幫我剃上背都係即棄 , 幾次都聽到開包裝袋聲

去aplus啦！我今日第一次去做 真係唔錯 啲服務態度比我上星期去既yanis好好多

我個人意見啦 脫面都係比多啲錢 小心啲好

Yanis 啲人揀人黎恰，所以先會有一啲好一啲差

我有試過剃都有效果
蚊就一定唔得la

都唔係既 還好啦
但對比之下aplus好啲

4年前join medilase學生半價全腳都萬五定唔知萬七 算貴 依家仲貴
但真心服務唔錯 治療師夠pro又乾淨 亦唔會book唔到
小小sell, 腳做左十次已無再生
有錢做既我十分推薦mesilase
dermes join過underarm+upperlip
比左萬一蚊, 做左幾次之後夠膽死no show, 搵個治癒師助手黎做, 又難約. 又hardsell, 又貴
住九龍做開尖沙咀, 之後逼我去港島做 on9
dermes狗也不屌

好似係要幾千蚊一次 不過依家好似仲有優惠 可以係fb睇下

絲打 我想問下 我天生係毛孩 細個唔識嘢用剃刀剃 所以依家underarm好多毛 會唔會收得貴啲？

者係脫完直至下一次再脫，中間係唔可以剃
我剃左幾次

想問吓有冇絲打喺a+做過front/back body?
見佢仲平過full arm想知包打乜

入嚟問多次
有冇人答到打完755幾耐先可以打808/激光？
Join左808小腿嫌慢又join埋yanis
808唔打埋又好似徙左咁
間住間住咁打會唔會死

係yanis我試過做做下全背無cooling
等左我估有五個字
期間佢不停入黎睇部機得未 但我得件袍
都幾尷尬 我趴係度 又唔知出面有冇人望到我

理論上應該同755一樣，即係你打完一次就要隔多4~6個禮拜先可以打第二隻
利申我估

唔會
一樣價錢的

唔該絲打
毛孩條路唔易行

不過係我嘅話我就寧願放棄808,808你打兩次可能都無755一次咁好效果

我想問下如果想係yanis 打晒成個肚
係唔係計上肚、下肚同肚臍3 parts?
另外我見佢肚臍話包上下腹線
其實腹線同肚有咩分別？
我上a plus 定Devon 睇圖見腹線係肚臍對上/落果一忽仔
咁打上下肚唔會都打到果度咩？
求絲打解答

唔係大陸機

我上月中打左755 下次要bk到呢個月尾
所以先諗住呢兩日去打次808先
Ps 一次755>>>>>四次808

想問如果計細心同唔sell既話
Lumiere同A plus邊間會好D?
underarm兩間都係$980所以係呢兩間諗緊
遲D仲會想做埋front arm

想問吓GentleLASE同GentleYAG機
我知YAG係俾皮膚黑啲既人用 但係咪要做多幾次?
我都唔算好黑 係暗黃色咁 但係佢用YAG機幫我做既

想問下a plus full face$1075/次算唔算貴？
btw之前見musee有優惠join左underarm脫毛 真係脫到2046都未得

可以再2000 5parts

睇返上面絲打張圖係$6800有哂永久
我覺得係ok既
我係L 記打佢個價都要接近$10000

點先可以令yanis比$2000/5？ 因為我問佢，佢話咩時段都係$2000/4

好唔該晒

唔該2位絲打
諗住計夠5parts 做佢個2000無咁貴
仲有2parts 未諗好做唔做後背好
但做完自己都好似睇唔到有無少到毛好無謂
所以諗full bikini/ full face
但full face 又分左4 parts
Full bikin係當幾多part?
佢whatsapp 講部位係「19比堅尼（可full比堅尼，i,v 位都包）」
咁即係當一part？

記得之前有絲打話有無2000/5係睇彩數邊個人覆你
你試下whatsapp 另一個電話直接話book non peak 2000/5睇下佢比唔比你

想問個on9問題 你地脫bikini之前黎m會點 咁仲會唔會去脫

黎m 唔脫得

唔該晒，試下先

淨係唔脫bikini 流住血打好核突㗎嘛

唔化妝去咪得

如果腋下本身有d暗沉，打激光定彩光好d？
本身唔算多毛但UNDERARM係成身長得最快

同埋脫腳都要腿張開 都有d唔方便

腿張開個陣漏左小小就唔好啦

想知Aplus 依加個promotion full bikini係750一次 比四次之後有四次保養療程 係唔係姐係個四次免費 咁都好平喎！有無絲打知包唔包o位架？

係 同埋如果佢無消毒
下一個就

因為我本身係學生無論轉唔轉都係半價
唔亥晒絲打先

好恐怖

有無絲打分享下脫bikini 係點 第一次生出黎啲毛毛會點 係咪好會唔舒服？大約脫幾多次先會少到？
好不安。。

第一次脫完d毛仲係粗所以會吉住唔舒服, 脫到第三四次再生既毛會幼好多, 到時就冇咁唔舒服

其實O位係咪指下面中間個到？係咪要成個私處擘大比佢睇到曬？雖然大家都女人但感覺有d怕羞
利申藍絲

aplus 你哋會提早幾多 book 下次?

如果好似yanis咁撚full booking既
我book咗做full bikini但喺去脫前發現黎m
係咪可以另外再約多次時間上去齋做bikini?雖然又要上去等個幾鐘好煩

其實我考慮緊做唔做yanis full bikini
衛生個到我唔太擔心住 因為諗住點都會叫佢消毒
只係擔心突然要另約期好麻煩 自己本身period又唔定

O位唔係指patpat窿咩🙈🙈

我一直都想脫full bikini加
但自己下面有少少黑又有少少反皮
唔想俾人望到
而家個心都1516

但係坐低會唔會話吉到痛之類

我經驗係 試過去M記脫幾個位，
黎Ｍ想打上去改時間，但最快都要3星期後先有我想要ge時間，
咁我照上去，脫之前用個staff講黎緊period，
個staff見短期都約唔到就幫我淨打上少少，唔打到陰唇位
其實如果佢無消毒
上一個就算做咩位都好 下一個都 啦

我都想做full bikini 我都有考慮過依個問題 試過剃 生返出黎痕到呢

想問一下絲打們去medilase脫開毛既脫underarm 小腿同唇大約幾錢

我之前都去過DBP真係每次去親都sell 個大粒野又乞人憎搞到我已經唔敢再去

想問下呢個同普通激光有咩分別 288好似幾抵

分別就係打正你個孫出世都未打完

坐低唔會痛 但D毛生番出黎既時候我會盡量著D唔係絲質既底褲
因為D毛岩岩生出黎係咁HI到條底褲好痕

脫underarm好似要5千幾 上年個價
但underarm同上唇可以去d平d既地方脫
例如 aplus or l記
唔一定要去m記脫咁貴

0效果 係0呀！

我都黑 仲要反單邊皮
好核突

d staff睇西多過食飯唔會笑你架

唔好再係yanis加part
勁難約 勁難約

咁如果係新客呢
你打左幾多次？效果好嗎

其實真係想脫好耐
但重未過到自己嗰關
你地脫bikini多數全脫定係會脫淨少少三角位？

我揀左脫曬
覺得如果脫淨少少 好似仲奇怪

效果ok 無左6 7成
但我打左一年啦起碼
佢係答我無位....

唔係打4次左右會無9成架
定係book唔到所以拖咁耐

4次9成呢個我覺得無可能
我之前無book唔到既情況 所以無拖到
正常時間做的

可能最近大家推得多 多新客去做
無時間比我地呢d比左錢既舊客囉

新客又變舊客咁loop落去
其實佢規模係咪好細 點解可以咁爆

佢係好細，開頭得一間

4次九成 發夢都無咁早

你係打完即刻book 下次都無位定臨打前一兩星期book先無位?

早2-3星期
唔想咁早book 因為驚到時唔得要改時間 煩到人 點知原來係唔得既
好明顯係full過以前 因為之前咁既時間都book到

佢打到好疏 又短時間
趕頭趕命咁
大佬呀我都算比得多錢架
愈來愈短時間 咁樣叫做脫毛咩
我而家生番好多出黎

呢個堅唔堅？
600幾蚊一部

想做upperlip + underarm，
devon 邊間分店會冇咁sell？
朋友係yanis做緊10part 手腳脫到一忽忽 打親面毛仲話會爆好細白色瘡仔，係咪打面就爆瘡架？？

一忽忽係一定，每個人都會因為唔會每條毛一樣咁受光
我打面就無爆瘡

佢個技術好似唔係laser
聽都未聽過

尖沙咀

我係yanis打手腳都係打到一忽忽 不過打面好似皮膚好左

皮膚好左 姐係毛孔細左 咁臉毛有無一忽忽呀 好忐忑 驚打臉毛會爆瘡 但應該都係睇人

追過post話Yanis之前係遲15分鐘會cancel 宜家仲係咪 定一遲就cancel

解決咗 問咗佢地

我都諗緊 但自己本身又皮膚薄

我反而驚打面會皮膚敏感

未咁快管 你驚難book好過 你毛唔粗既我諗一年都幼好多啦

15parts
洗唔洗早一年book

喺aplus脫underarm +upper lip，嗰時有學生優惠 $850x4，都幾抵同埋唔hard sell

之前上過dermes做試做
佢部機係一直掃唔係閃下閃下
好似其他brand係一下一下閃嘅？
唔知絲打們知唔知邊間都用掃嗰隻機
唔該

有無人試過Devon 脫full bikini? 感覺如何？

Yanis打得好hea!明明之後都冇咩客，都打到咁！最衰冇睇到幫我打個個叫咩名

面毛又無一忽忽 我之前有少少暗瘡都照去打 反而之後出少左暗瘡 同埋都無敏感 雖然出少左暗瘡好似唔關事 但望落係白滑左

有無人係yanis做完之後皮膚過敏？我打全手腳 好痕 紅左又腫左 有啲一粒粒凸起 打完已經超過24小時 我同一日係devon 打upperlip 同underarm都完全無事

有無人有買過silkn
見到二千蚊有部 心郁郁想試

我有, 第一次打無事, 第二次打完過左兩日兩隻手都起野, 一撻撻紅野, 少少甩皮, 勁痕 但其他位又無事
我搽左屋企D皮膚藥膏就退左

係咩藥膏請問？ 我喪搽cetaphil

都係以前睇醫生剩落既藥膏, 個盒面寫住"CLO-B"

我好驚我係burn左 佢好似開7度

其實會唔會唔衛生搞到咁

似係敏感？我打過好多parts(不是在yanix)
前手試過一次打完冇啦啦起哂紅點又痕 返去俾佢醫生睇 開左藥膏搽左2、3日就冇事 佢話可能皮膚太乾度數又高就敏感
係得呢次出事囉

絲打去devon mk定tst啊？？
我都想試devon

sorry 原來絲打前面講左tst

我都好驚呀 想睇醫生 明明upperlip皮膚係易敏感過手腳 但係devon打嘅upper lip無事反而yanis打手腳有事

我覺得唔算hard sell ，企硬d
688蚊2part抵呀

絲打 都係快快去睇醫生啦
等醫生開cream俾你搽
btw 我見你地講到yanis開7-8度 應該沒咁高能量
唔似係burn既 應該係衛生問題
因為我平手打開都係10-12度
so far都ok

平時

睇家庭醫生定皮膚科好？ 睇一次醫生可以脫多一part啦

如果繼續紅同痛 應該睇皮膚科
睇醫生係因為出左事去治療
唔係因為有錢沒地方洗
如果你既觀念係睇醫生個筆錢可以脫多一part既話
咁你其實可以等佢自己散 唔洗上黎連登問啦
你上得黎問都係因為擔心
睇醫生係買個安心 知道自己d皮膚既情況 睇下點避免再發生

無痛但好痕同紅腫 應該睇家庭醫生？

你驚貴嘅去排街症囉
$45夠平啦掛

有無人做過呢個？
好抵屌喎

[size=2]救助毛孩 重拾人間愛
BEAUSKIN正式跟本地非牟利團體「毛孩守護者」合作，捐款即享Gentlelase Pro 755nm激光永久脫毛1折優惠。

「1折激光脫毛」價格參考：
全身脫毛：HK$16,800
全手：HK$3,800 (上手臂及前手臂)
全腿：HK$3,980 (大腿、小腿連膝蓋)
全比堅尼：HK$3,600
每惠顧１個部位，另收$100捐款；全身脫毛捐款$400，歡迎捐款更多。

關於「毛孩守護者」
「毛孩守護者」為本土非牟利團體，走到最前，守護被人遺棄及受傷的毛孩弱小生命，透過籌集善款及義工招募，提供拯救、醫治、基本生活及尋家等服務，救助毛孩免於疾病與危難。（註冊慈善團體編號：91/14917）
網址：

立即登記﹕
GentleLase Pro™755nm 冷凍激光無痛脫毛：

【BEAUSKIN 承諾】絕不硬銷，否則原銀奉還

做齊 4 個 Steps，即可尊享優惠：
【Step 1】對 BEAUSKIN 專頁及此 Post 讚好
【Step 2】留言回覆「我要救救毛小孩」，Tag 3 位好友
【Step 3】Share 此 Post
【Step 4】Inbox 預約療程

醫學美容中心：九龍灣宏開道 16 號德福大廈 3 樓 301-302A
激光脫毛及止汗中心：九龍灣宏開道 16 號德福大廈 16 樓 1601

Btw Devon refer 可以加我Tg ：Clswestwoman
好似有半價九折定唔知九折 2個部位就半價85折 大約係咁
但係做688 2part就唔會有折

我都想再加part呀 有無話幾時無得永久 之前追post話復活節後就無永久 本身有7parts 想加多5parts

今日去devon join 16選2,
巡例sell下, 講句唔使就得,
唔會hard sell

但打嘅次數確係少, 手指八下,
腋下每邊得十下...

笑左

有冇食過a酸既絲打 你地停咗藥幾耐先打？

醫生話三個月後就得
我等到四個月打
無任何問題

Yanis 第二次去加part係比$500定比$700？

早個排買左
暫停做得一次都知效果

唔想出去比人sell

我都係5parts仲要係大part 但小過15mins 個個人簽名好似係z 手臂12x下 大臂100幾下 係咪hea我

手臂呢個數又差唔多

有無人聽過Cm beauty Group Limited 之前見有288脫一大三小，16次，跟住俾佢sell左2100永久脫手，俾左500訂，未俾埋尾數，但佢係用808nm
仲俾唔俾埋尾數好 ，岩岩先見到有人話808無用

果500當跌左藍，淨底果1600 你yanis 脫到3part 啦

唔止500，加埋288個優惠 好蠢呀覺得自己，仲叫埋個fd一齊去

就係手指公冇打 可能太冇存在感

激光前兩日要剃毛 雖然話個長度最吸光
但係去到治療師係咪都會幫手剃一剃？
因為我見療程啲demo都好似無毛咁嘅
話說聽日第一次脫underarm
早兩日剃咗而家都已經生返吉吉地

Demo 黎講...全部都係ps 黎 你唔係信下話

A+做左一次underarm已經生慢左好多 就黎做第二次
想問下有冇人做過lumiexx??
我見佢有$980 v line好想試

絲打買邊隻機 見有好多隻機 唔知有乜分別

格林美肌好hardsell
我有個朋友一年前去買左$288個個plan
比條友sell sell下簽左$9000一年打十六個約
佢都有keep住上去做，成日都sell呢樣又個樣
最近個朋友又上去做，佢講明趕時間
但係佢地都係咁sell，
最後個朋友無奈簽左$5000 facial 先走到
過程係咁：
個治療師話佢皮膚好差，不如試下做個個facial
個朋友就話試下囉
做到一半，個治療師就叫佢經理入房
之後就兩個人開始sell
朋友本身都係咁拒絕
見無咩時間就應承咗先
出左房就簽野
因為佢無帶卡去
之後叫佢夜晚返屋企影張卡比佢地
點知個朋友真係影比佢地
佢話間野從來未開過一張收據比佢
佢唔想比錢，因為無需要
佢應該點算？

Ps: 佢供個一年$9000，搞到佢日日食麪包，
朋友見到都心痛，而且覺到佢無經大腦思考

有無人可以指點迷津？我個朋友最近係咁煩我，但我又唔識呢d野

係你朋友自己on9喎講真 唔好再俾錢間野啦

正常架如果一忽忽既話 係睇你本身吸唔吸光 因為每一條毛髮都唔同 之前我啲毛都打到一忽忽 因為有啲吸光已經生得慢甚致唔生 依家大概打左七八次 平均好多 但有啲毛毛都好頑強

買左蔣儀個部呀
唔敢買fb 廣告個d機

有無絲打去過pretty medical pro做？見佢都係755nm 做緊$428 1大part/2小part

拉返上去睇 好似有人講

今日做完 688 devon 第二次去做
覺得幾好 頭一次會sell 今次無
幫我做個個係短頭髮 做得幾好

有無數打左幾多下？

有無人知？係咪加左價？

一開頭join左$2000/4parts 之後每加1part $500

希望佢會吸取教訓啦，唉。佢搞成咁，我都唔敢去其他公司脫毛，聽到hard sell 都怕怕，屌

無數啊 不過我打underarm 覺得都有打足
但係佢打得好快

想問有冇絲打仲打緊instaskin
好耐之前290打緊underarm，冇上去一年了，而家又出返d毛想去補打

有冇經驗最近sell唔sell，如果好sell就不了

而家仲係永久

我決定左去yanis 真係太抵啦 如果佢sell就唔理佢

有無人用家用脫毛機？

Underarm同小腿我都中意用鋏抆
聽完yanis好抵屌好心動
但見你地話唔抆得？即係要點啊

唔抆得咪即係唔抆得 開始左療程就可以掉左個鋏佢

可能我有啲詞不達意
但我抆左都幾年 想知對我脫毛效果有無影響

只要你仲有毛生出嚟就唔會影響呀
但你要忍手唔可以再抆淨係可以剃，因為要有毛有黑色素就吸光，連根拔晒點會吸到光

我有係個到做過，唔係好hard sell可能見我係學生，我已經做左6次，係明顯少左，佢呢家唔知係咪執左間分店，之後大部分客去佐敦做，之後我覺得開始求其左 我上次脫左等於無脫，平時應該脫完過幾日會見到少左，但我個次係好似無脫過咁 仲要脫個時部機有問題，等左我勁耐，又要無著衫又涷
已經約左下星期再做，不過呢佢好煩嫁，星期六唔俾人脫細部位，只可以俾我book平日

我都想知 有d興趣買返部

same here
想買部打腳
search過
部部都有人話有效
有人話冇效
冇一部係特別多d正評
唔知點揀好

今日去y記打第二次 屌 全程sell到無停口 仲要我打11parts 唔駛15分鐘就完左
出去俾錢又係到講下次無永久嫁啦 要就依家加埋 好撚煩呀

我有睇過一部叫iluminage Beauty Precise Touch，美國品牌2千頭,睇過效果唔錯，但有個唔好既地方係佢無得換燈頭
Philips就係最安全，但係好貴成4千6百幾

彩光呢家野, 無所謂啦, 點打都唔BURN 又脫唔到
我覺得買電器就係P仔最穩陣

都係，安全最緊要

其實我係出面打underarm打完laser個course
但仲係有少少
個sales叫我補多一兩次就ok
但我唔係好想再信佢
唔知出面有冇d續次計錢嘅?
又或者真係買部p仔
咁就可以自己打埋腳
但p好貴呀

好煩 驚驚地

以我所知其實係無真係永久脫到無曬毛
係要睇個人既年齡同新陳代謝快慢
um一係Silk'n Flash& Go! Luxx!平少少，係元氣館買，或者Panasonic無線彩光脫毛器

買左flash & go! 早個排係hktv買2千左右
如果二千蚊打完無效點都好過比二千蚊美容公司次次比人sell

除左背脊 其他位都打到
不過未知實質效果

你地幾時book下星期？
點解我早2-3星期都book唔到下星期既
係咪新客優先

家用應該要打好多次先有效果
不過真係好過出去俾人sell

今日第一次上a記做underarm 包膠一下
去到填咗啲資料入房等下 解釋完換咗衫就打
打完換衫畀錢走 完全無sell

幫我做嘅係YW 幾friendly
右邊打到一半先醒起無數打咗幾多下
左邊無記錯應該67下度
臨走睇到部機開7度 係好似像筋彈下咁
但有幾下都有少少痛 仲有部機一開有陣燶味

都幾full booking Reception電話無停咁制
出嚟自動波畀完錢就走 佢地收錢仲聽緊電話lol

我都係non peak

Yanis Beauty而家係2000/4定5？

好好 咁等我又book non peak先!

Non peak咩黎 我book左4part

屌啊
我今朝問佢下個禮拜non peak時間有冇位，佢覆我話5月full晒，要我book6月中

第一次都無咁恐怖 今次真係煩到嘔 打緊手腳佢問我打唔打埋背 要我俾佢睇下背脊 我都心知不妙 佢睇完即刻話唔掂 要快d打 到時結婚著婚紗就後悔莫及 屌

Yanis你地覺得舊店定新店好啲？

beauty ____ medical 係黑店，promotion 話288蚊1大3小部位。我就揀左腋下啦，點知佢話腋下大小只脫8格大小。跟住不停sell你，見你無心join佢啲plan就話你promotion plan都無用，叫你翻去霖下幾時join 果啲5000蚊啲plan再翻去脫

yanis啲所謂酒精消毒係咪溝水稀哂
以前次次打完面必定爆瘡
前幾日打嘅時候我襯自己換衫用70%火酒紙抹個頭
打完一粒瘡都冇爆
建議絲打們都係自己抹一次穩陣
我抹個時仲要抹到黃黃地

我都想自己抹呀！但我上次去佢直情無俾我換衫 一開波就打呀 屌佢老母！搞到我皮膚敏感

但啲時間就唔到

想問淨做underarm要幾錢？有冇話做幾多次就包永久？

A記都仲係做緊 $980 永久
去馬啦

早知一早去呢度就唔洗去beauty xxxx medical 俾人狂sell,宜家我入左一年promotion 果個，wts問佢下次啲時間都唔理人

我係瑪x打全面
打完第2次開始爛面爆瘡
每日敷補濕mask都冇用
去左睇醫生
叫我唔好再打，因為激光對面太敏感
有冇絲打都係咁，類固醇對我都冇用

女友去開dbpro

咁你攞定多啲錢救你女友出嚟

我a記打額、鼻2邊同upper lip
每次額頭都爆瘡 其他位冇事
佢地話我額太乾好易爆瘡
我打前2日&後2日勁做保濕mask 情況會好啲

Dbp 我已經打到去到保養期， 我去將軍澳果間唔算好hardsell,佢會講啲優惠比你聽，之後就無sell,不過拖光問題幾嚴重，我上黎睇呢個post 先知 拖光係唔正常
下星期book左 Yanis 5part

我已經係每日都敷mask
有時仲會去美容院做都冇用
我係面兩側嚴重d
d瘡其實多數係紅腫但係唔會白頭
但係塊面好似每個毛孔都好多粉刺咁
真心好後悔做左

我仲諗住做全面添。。 但點解你唔叫佢開低度數啲？

A記果個8次脫毛又半價係點架

去D記脫面毛會唔會爛面爆瘡？

D記俾人插到咁你都仲考慮?

呢D問題因人而異, 你間瑪X有冇醫生架? 有就睇佢地醫生問下, 睇下點
睇下打低D度數會唔會好D
我久唔久就爛面, 間歇性, 但係Y記到打完兩次都無事
無刻意保濕(本身唔鐘意敷MASK)

上個post 係咪有人問過nono 脫毛機？
用左大半年

講真？ devon喎
其實我而家喺devon同yanis之間揀緊
devon好似衛生好啲，但yanis平啲
個心1516

D記我第一間諗起係DERMXS
DEVON 無咩野, 係第一次上去俾佢"CONSULT"個陣SELL

book埋星期四devon 688/2

因為未停藥唔做得激光住
有冇人用過veet個部脫毛機
見佢寫敏感部位(包括臉)都用得

約左yanis做bikini, devon就做688 underarm+上唇 咁計好似最抵屌
利申窮撚

T係米好瘦 頭髮又直又長果個

我都覺得唔係個個都係
咪又係叫我做多d保濕
我第三次打個陣已經低左.冇咁勁但係都係會生
同埋面毛效果真係唔明顯

Devon sell過我脫全面毛係脫808

呢位絲打都唔係第一次打5p字架啦

佢個名都話左你知

有冇人試過instaskin? 做devon 808 underarm同上唇做佐年都冇效想轉會又唔想曬咁多錢（因為少佐好多毛）
Instaskin 380$ 兩個位好似好抵

匯報一下

同問啊！
想做佢個underarm 但之前見絲打話啲態度唔好
但又唔想加500係Yanis做。。

之前唔係有絲打話INSTASKIN做UNDERARM淨係打中間個到, 上下位都唔打架咩?
我唔知, 對呢間野無好感

小腿360有無推薦？
衛生 唔sell

無呀 無人有推薦

I know that feel.jpg

笑死

呢間好廢

啱啱試用咗， 都幾好 ，唔會拮同整損
不過可能我技術問題，總有幾條係剃唔到/剃得唔好
同埋要好有心機 慢慢 慢慢脫，佢脫到嘅範圍比較細 例如，脫手要花啲時間

面部就未敢試，等我操作得熟啲先

雖然唔係我問，但我都想知

我做到冇晒毛 係完全冇晒
而家距離上次去大約9個月先生返一兩條

不過佢要你換拖鞋 個對拖鞋有冇1000人著過

我做上唇，做咗好多次都仲有 下次要隔六個月先可以去

Same隔太耐

第一次脫毛join咗20 beauty $688 underarm bk到6月中都未bk到

笑撚死 柒夠未

就係我

其實會唔會越剃越多毛？
係y記做緊脫毛
因為去脫之前要剃 但激光效果又唔係咁work咁
依家大腿好似生多左毛

同埋有冇人試過宅光脫毛機？
已經係y記做左上下手 全腳同面
但本身係毛孩 手指手背腳指肚 反正全身仲有好多位有毛
冇錢出去做全身
宅光究竟work唔work？
唔需要脫到一條毛都冇 只要生少左同幼左我已經滿足

宅光都係脫到2046

我覺得係你心理作用，除非你逐條數啦
其實因為你開始左脫，會focus 多左

下 隔六個月咁癲？

好似脫到某個次數就要隔二/三個月，之後再到某次數就六個月

上唇d毛幼呀 做耐d係正常
我上唇喺dermes做咗2年幾打咗成廿次都仲係幾明顯

我係yanis 做左一年已經無曬

琴日去左aplus 980 underarm
一句都冇sell係我主動問佢地full leg幾錢
有冇拖光之類我就唔識啦
但第二日佢地主動打電話黎問我有冇褪紅好warm
980堅抵

唔會打一次就見效咖 仲要即日
變魔術咩

冇人講calla?
我喺果間脫得幾好，又唔sell
利申淨係睇左第一頁

本身得大脾前面下半部份有
依家好似大脾後面同大脾上部分都多左

唔係彩光咩？

依家有$4000/10 咁抵

Medilase好貴。。。

我知呀 我意思我以為點都會無少少

唔會呀，你最快都要到佢生長果陣先會見到效果

明白 唔該絲打 我記得你好似係同行

係呀 你真係好記性

小學生咁快脫毛
絲打改變下打字習慣啦

Instaskin 兩年應該可以打到十二三次嘅
去到後期半年一次 諗起就爽

去左Devon打第二次full bikini/fingers/lower arm/under arm
治療師都幾細心 打bikini痛佢會打一下用手指按摩下個位
但打得仲疏過上次
打完第一次已經少左好多毛 希望今次都係咁啦
做完俾consultant拉入房sell 話我淨係做lower arm依家其他有毛位好怪
sell我 $6000 upper arm 同手背
sell 左～20mins 放我走(唔知算唔算耐)

啱啱book 左yanis

未打完

book non peak, 三日後都book 到
希望唔會勁sell啦

之前係銀座288打under arm 打咗成年仲有啲水尾
Aplus好d定devon好d
上個月先join咗12800全手全腳

Join完A+ 980 想試埋l記v line 有冇人試過

屌啊我同時間同價錢得9part

聽朋友講得

唔該你

我想問有無人做咗一次激光脫毛後 d毛已經無再生 我比咗錢去做 但第一次試做已經無出過毛....

咁好 而家離打完過左幾耐？

我第一次試做係5月2 呢幾日正係生返d出唔到嘅毛... 但我沖涼磨沙個時都毛得7788 依家得幾條 我仲要比咗錢做.... 媽啊

咁有可能係生得慢左(?) 如果等到下一次打都未出毛就真係正

唉 係比咗錢先係問題

絲打咁既情況去aplus 就抵到爛

去咗20 beauty $688
對於學生哥黎講 都貴架

岩岩A+做左第二次 underarm
第一次每邊打幾下 已經生慢左好多
今次痛啲 每邊打足廿幾三十下 期待結果

instaskin join左 underarm好似2百零， 包永久， 之前係medilase join左full leg, 打左十幾次， 到而家都仲有毛

會生返出黎嘅
只係過咗幾日啫唔好咁心急
我打隔甩底都曾經以為自己打到唔會再生毛
過咗幾個月又生返啲好長嘅毛出黎
雖然係真係少咗好多生慢咗好多

想問平時去脫毛咪要自己剃左d毛先， 咁如果我join全背，佢會唔會幫我剃？
同埋脫全背係咪要除哂衫？

想問下yanis打加拿大有無效 係musee打第3次好似無打咁 諗緊下次上yanis打join唔join埋加拿大好

打左一次已經生得好慢 依家打左兩次效果係唔錯 只係去到狂俾人sell

激光

日本激光好似都係彩光黎，就算真係激光都係808

你而家係yanis脫緊？ 覺得ok嘛？

唔該晒你啊 我琴日去 反而無乜點sell 好好彩

去左第一次真係一句都唔SELL
不過唔知關唔關銅鑼灣間鋪細事

絲打係邊買？

我係y記打左2次
第一次覺得冇咁痛 打完退紅都好快
可能佢見我第一次度數冇咁高
係舊鋪有個肥妹仔打

第二次可能度數高左 個staff一邊打一邊問我有冇覺得唔舒服，因為佢話好紅 不過好彩隔左幾個鐘都退哂
呢次我係新鋪打但唔記得邊個

我依家d毛生得一忽忽有少少粗係正常？
因為我以前冇剃過所以唔知算唔算生慢左定點
平平地都冇乜要求
利申 毛孩

好似話日本唔係醫生打嘅全部都要叫彩光，所以佢地喺日本就要叫彩光
香港冇規範佢地就可以叫返自己激光
808我又冇留意，因為我都脫得幾滿意，一定唔係快嫁喇，不過唔sell，慢d都好過俾人煩？

你通常咩時段上去打？

有冇人試過韓國新出果隻激光脫毛機？叫bosidin
我見fb好似好多人買 699蚊 如果work 好似幾抵屌咁

諗好耐都決定唔到join devon定yanis
有冇絲打可以比下意見？

我有朋友都有脫佢，脫左兩年都清唔到

你脫咩part 呀？

最主要想脫underarms，
其他部位暫時都係其次
利申 窮學生

我都見到，但係咪韓國制造？佢平得幾誇張

其實美國野都係$3000
同埋有絲打包膠話用左2次 已經小左好多毛
詳情自己追post 幾頁前

巴打有野想問 冇追晒咁多頁
想問下激光係咪唔止要脫一次 諗緊想送個plan俾女友 女友平時主要脫手指,加拿大同腳毛

激光唔要脫好多次 起碼7 8次
其實第一頁已經寫左邊d公司

弱弱一問 例如要脫足8次既 咁佢個plan係咪已經包足8次?

唔一定，睇佢點寫

有冇絲打做開devon
知唔知邊間分店服務好d同無咁hard sell?
旺角個間如何？

岩岩book左星期一. 希望都係少d人啦， btw幫我book果個女仔都幾nice

尖沙咀好d

爬左咁耐post終於下定決心book左
我既第一次就比左devon
好緊張又好開心

之後可唔可以share用後感

如vio位有冇絲打試過邊間好？

呢D位最緊要衛生
最衛生應該係A+,剃刀同袍都係即棄

請問如果脫full bikini 會唔會脫埋入面?
頭先剃晒bikini位 好唔慣 仲癢癢地
係米會愈脫愈幼 無咁癢

我係a+就有打埋入面
我初頭都好唔慣 生返出嚟好吉好痕
不過已經打左第3次 生慢咗
生返出嚟會一忽忽咁
有毛嘅有啲都會幼咗

絲打用口講嘢好嘛

米夠未

爬文的孩子是有福的

好有恆心

唔係大大句無追post 然後伸手

改埋名都無用

我當初都係默默爬哂兩個POSTS
始終自己身體 睇多啲FEEDBACKS百利而無一害

脫左就快成年dbp仲有毛 已經準備揾過間再脫

其實入面即係邊個位

想問 pretty renew 係唔係黑店

啱啱上左yanis 新舖打non peak 2000/5 parts
12點去唔使等
打得幾密 治療師態度好好
終於打到全腳好感動
之後join埋佢 $3000/30次 facial
其實佢無乜點sell 係我自己覺得抵
第一次幾滿意 希望之後都係咁啦
有啲後悔之前Devon$7000打lower arm
打完好痕 唔知係咪因為度數高

報告
前幾日上Yanis打第二次 (雙手雙腳同underarm)
我問佢今次可唔可以打密d，但佢話喱排天氣唔係咁穩定，唔會幫我打咁密
結果打完我啲毛生得好快，好似同無打無分別，相比起第一次差唔多一星期後先慢慢生出來有好大分別
我本身係毛孩來，而家成日糾結緊剃唔剃好

天氣唔好同打得密唔密有咩關係？
今日我都覺佢打得好快

佢話打得密會好易乾燥，喱排好多客都同佢講紅哂，唔知堅定流
不過我係non peak，去個陣都唔多人，照計無必要hea打我呀

就好似落雨唔可以炒蛋一樣既道理

係邊間分店做

Diu笑左

塊面有少少疣係唔係唔脫得？？
事關我係dbp join左佢333個plan
(買完先見到呢個post)
佢同我講你塊面有好多疣呀
如果係咁我唔會同你脫住
之後就開始sell我脫疣
都幾貴 所以唔買
之後佢就唔再幫我脫面
話驚整到我啲疣成面都係

岩岩去完yanis 本身上次join non peak 送左次facial比我, 其實你地有無？ 但我覺得facial好sell 勁海鮮價 我一直無咩反應 個人就話比discount 我 六折 之後比錢 唔join facial 但脫毛又加多左5part 收錢係我做facial個人 帶住口罩都見到黑

冇送facial喎

上次我join non peak佢話送一次facial比我試 近住話如果介紹左一個朋友就會送一次facial
我應該會介紹朋友去 但facial 送都唔會想再做

Join咗Yanis
之前一直都驚痛或者燒傷
爬文見到有絲話打完激光毛囊角化有改善先的起心肝
希望跟咗我咁多年既病會好轉啦

我join左facial呀
其實當去果度休息下就好喇
啲facial真係無咩用 我男朋友話我唔去好過去
我做完即刻仲生粒粒 好多次都係咁

我都有興趣買家用，平啲又唔怕人狂 sell
但係咪真係要成粒鐘先脫哂對腳，同唔算乾淨 ？

做完之後係咪都係一星期內唔曬得太陽、游水、焗桑拿呢啲架

我記得係即日唔好曬太陽，游水
同沖涼唔好用咁熱既水

我覺得最好唔好
因為疣唔係會傳染比人架咩

用左2日終於追完POST
窮毛孩最後決定揀yannis 聽日約先

不過有野唔係好明 希望唔好厭我無追清楚
YANNIS 個永久 即咩意思？ 每次做比$2000/4part 定只需比一次錢？

同埋 我前2-3日用完VEET脫毛膏 要唔要隔耐先啲約佢 脫毛膏用完好似仲粗左 喊出黎

仲有邊間做好？ 我見有啲話新好有啲話舊好

男人脫唔脫得

請問係yanis脫臉毛既話 會唔會落妝先? 因為之前問過 佢地話唔落妝都得 但覺得好似打完毛 揸下cream會好啲

係三間到做過脫毛
Cutis(手腳 Vline)
Yanis(面)
Instaskin (Underarm)

個人覺得Instaskin效果最好 雖然隔既時間比較耐先會再打 但係我打左5次左右underarm已經冇乜毛 價錢都算平 之前做promote $299 永久 但佢個永久好蠱惑 打附幾次之後佢一年先會打一次

Cutis就服務好啲 衛生啲 但係我手腳打左就快10次都重有毛 同埋價錢偏貴 依間都會sell下 但係你say no就ok

Yanis就真係麻麻 新鋪有個女仔一日到黑都淨係sell人facial 脫毛 一路做一路sell 重要西面 就算你say no佢都繼續 同過佢老闆娘講左幾次唔想要依個女仔幫我做 但有時都唔知點解會係佢做左 至於衛生我都覺得麻麻地 如果要打bikini位就真係唔好貪平揀佢

想問下全手腳都有毛囊角化係咪唔應該做激光？ 之前係D記試做 佢係咁sell我做全手腳話幫到我改善 但最後嫌貴冇做

各位絲打,有無脫過面毛?心大心細想做,聽講脫左又會易吸收D,上粉貼D,問左價$15000 做唔做好丫

利申:本身已經JOIN左M記,面毛唔算粗

其實如果你地手毛好稀疏
會唔會打埋激光

我都係最近開始脫
我面毛都唔多 係髮際果d位置好多bb毛
所以都脫埋

今日上yanis打全背， 打左200 下左右， 正面就打左300 幾下， 感覺唔係個個位都打哂， 好似miss左好多地方冇打到

絲打如果要脫疣千其唔好係呢d到脫，去醫學美容個d診所到脫
1. 安全好多，始終係醫生
2. 有d保險有得claim
因為我成面都係疣，係醫學美容到脫，claim左保險，打左百幾粒。。。

絲打你脫完面毛會唔會有爆瘡既情況呀？

有絲打做左又爆瘡又無乜效果,攪到1516唔知做唔做好,但個SALES就講到好正,話連粉刺黑頭都無再生,有無咁神奇呢

脫墨有無推介

我今日上左去打， 只係比一次錢就包永久 , 我原本諗住join 4 parts/ $2000, 最後變左join 多左幾part, 變左5000 , 好冇定力

有無人試過係yanis退錢？

我早兩日去打左第一次全面
一個月前淨係打左lower jaw位
瘡又冇爆呀 係呢兩日皮膚乾左少少
不過我本身油田所以而家感覺都良好
塊面望落光滑左 感覺幾好

我本身係勁易生粉刺黑頭果d
打完唔覺有少到 不過係望落光滑左既
不過我都係打左一次

Book左下星期2做Yanis
你地話要2-3日前 剃左啲毛佢先
但唔會越剃越粗咩
細個成日剃 剃到依家無再剃 因為深色左又粗

我情況唔係敏感
係做都無做過facial
Book極都book唔到
所以打算下星期去脫毛個陣全數退錢

唔會，剃左粗啲係因為近毛囊位啲毛真係粗啲
你剃左幼part,得返粗part
自然覺得粗左

咁仆街既佢地
我就係book極都book唔到好撚躁
下星期退錢先！

你係舊鋪定新鋪脫？
就算退唔到全數，對一半都好呀，屌啲facial成30幾次，1次都做唔到

痴線佢地恰人恰得咁犀利，我5parts 無一次脫少過15分鐘
真係識揀人黎恰

點解你可以慢慢脫 幫我脫個個趕頭趕命咁

早知去aplxx
真係貪平無好

想問下我宜家打左腋下五次，最近開始又岀返毛，但佢好似仲生得好慢 咁如果我想去再打多次使唔使先剃左佢先？定咁短唔使剃？因為我剃左過幾日我怕佢冇毛頭生岀黎 聽講話有少少毛頭打個效果會好d

有啲驚凶佢唔到
加上本身幫我做開個果佢辭左職
更加唔想去yanis

我諗無咩需要再去
聽講新請個堆都係跑數多

可能我本身個樣西掛 我都唔知

好多係其他公司撬過去

有無依家係aplxx脫毛既絲打？
想問下難唔難book時間
7點打後呢啲放工時間

定其實就算冇毛頭都ok？係咪有毛生返就可以再去打？因為佢有永久保養

Wtsapp左同佢講要退款
睇下佢聽日點覆我

應該ok 嘅

等佢地點覆

我係6星期呀，都打左成年
我好似無乜聽過人四星期一次

仲諗住快啲脫完唔洗再去yanis

我第一次book果陣都係一兩個禮拜後有位, 之後都係脫完毛即時book定下次
每次都係7點後 暫時都算易book

絲打係咪打去約時間上去join? 我睇官網有一幅圖 但underarm唔係呢個價錢既

$980 係佢做既promotion 黎架
你打去book 就得

好呀唔該絲打

又包膠 去左yanis做full bikini ，上到去衛生無想像中咁唔好 同埋無sell 不過真係好撚痛 最後忍唔住大叫左出黎

今日去咗Yanis打全手小腿同Underarm
佢一入黎見到我有毛囊角化就開始係咁Sell我做乜乜Peel
5 parts打咗十分鐘左右 中途Sell咗一兩次就無再講
打完之後有條友叫我入房係咁Sell足8分鐘
我話自己係學生用哂存款去做脫毛已經無錢喇佢先走
第一次做激光覺得衛生無想像中咁差...
係個Cooling好似無乜用咁
個人認為除咗重Sell之外其他都可以接受
不過有預算當然去其他仲好

啱啱發現有Part無搽到Lotion又紅又痛
希望快啲散

睇黎yanis揀人sell 特別係新客

我join左年幾
佢只會sell一sell
話就快加價仲洗唔洗join
因為我雙手雙腳肚背已join
佢sell我都無用

新去啲絲打企硬喇
由佢9up 唔應佢就得

Yanis真係揀人恰 好撚仆街

想問做完幾耐會出番d毛？係咪會吉同好痕？
可能前排黎m焗住。。搞到生左粒瘡，係咪唔做得住

我次次做完laser 面毛打後個一兩個星期皮膚都勁好。當去做facial。而加有啲想打埋腳，但我對腳係勁多ingrown hair咁laser有冇用，有冇絲打有經驗？

今日book左A+做full bikini，要6月頭先有位，緊張又期待
不過佢冇提我做之前要自己剃，我都驚自己好難處理得乾淨

記得頭幾次打，啱啱打完真係痛到標眼水加行路都唔舒服

睇左full bikini，係咪會打埋陰唇旁邊？
同埋俾姐姐睇係咪好尷

以為尿素係保濕 Google先知原來係去角質...
搽咗一大pat落手唔夠三分鐘就又紅又腫
厚敷蘆薈Gel先無咁痛
都係買返普通防敏個啲穩陣

你地咁講搞到我好驚
想知如果自己剃唔清既，A+會唔會做之前幫你剃？

打緊 full bikini
冇哂啲毛之後覺得果個位好黑
你地有冇啲咩美白方法

我近排第一次去yanis 唔算hardsell wor 都有sell我叫我加part 不過我靜係加左一part

但yanis真心恰9人 係wts yanis d人同講過5part non peak 無問題 上到去同我講得4part 我話我係non peak 5 part 要我show wts對話 先俾我

成日都係咁 我之前都係明明係wts講好左 去到又另一回事 好似wts個個唔係佢地咁

係佢地黎架 上次上到去等做 見到佢地係咁覆whatsapp 有個女人問另一個人覆緊邊個

點睇家用脫毛機？hktv mall 撳價有Silk'n Freedom宅光永久脫毛機
四千幾減到一千尾

兩年前係Medilase買full body
依家淨係得返bikini d毛好似打不死的小強咁 整體黎講so far so good

Me tooo

幾錢？

全數現金比好似由12萬折到變9萬...大約啦,平左一截

我想問下明明預左yanis 聽日（星期一）打，
但佢今日whatsapp 我提我聽日去
我覆左話應該約左後日先打
但佢已讀不回
岩岩打電話去都無人聽
點算好

岩岩上佢Facebook 睇星期日唔開
但個post 係2015年
想知e 加係咪仲星期日唔開

星期日唔開

好呀唔該絲打
嚇死我

點解好似咁少人幫襯lumiere
我係果到打緊underarm同全腿 效果都唔錯
有啲想做埋full bikini 但有啲怕痛

兩年前買左flxxh&gx, 效果係有既 生得慢左
但應該唔會真係永久到

有無人脫埋胸部
有咩推薦？

咦 我見佢list左20個部位出黎 但無寫胸 以為佢無添！
佢係成個胸幫你打哂？效果如何？

Devon兩個細部位都係$688喳喎 大部位咁貴既

單下手臂？咁諗落仲貴😂
但你上手臂無毛唔洗打？

我早兩日去左a記脫full bikini
打個下覺得痛過上一次
打完個晚都有d痛 跟住就無理
岩岩發玩右邊三角位黑左兩大撻
都唔知係唔係灼傷

發現*

早幾日上左L記打full bikini
陰唇位痛啲但治療師會用手指㩒一㩒再fu冰
個種痛無想像中咁痛
做完full第二日黎m 舒服好多

本身我都唔知佢有, 但你去到Y記, 入房換衫個陣佢有個BOARD係櫃面
佢有額外部位 所以我就問佢地, 知道左佢地有得打全胸當一PART計好抵就打左

新手..
想做上唇同Chin
如果我係多毛要做好多次（5次以上）
想問下邊間個package會最抵....

追post先

太多追唔晒
Devon 係咪無做夠X次就送到做完為止？
X Plus 同 Dxrmxx 都有

我地都係咁追㗎姐
你上佢fb睇都有啦呢d問題

太多追唔曬都可以望下#1既
同意 呢d問題fb問佢地啦

已經約左星期2 第1次做Y記
有無咩要注意/準備？

我見話 前2-3日 要自己剃左毛先？

去到係咪要換佢啲袍？

咁人地都係為你好姐 即日效果無咁好

Yanis 打完第二次又黎報告下先
打第二次真係會痛d

一開始幫我打果個好好人
會提我打完搽番多d 野
同埋淨問左我一兩句有無諗住加parts
話下星期就會變番做700
講完有諗過但未有錢就無再問過我
打果陣仲會問一問我痛唔痛
雖然淨問左一次但都已經好好
同埋無拖光
一隻手打左一百下 腳就應該無二百幾下
但yanis 咁平黎講算係咁

唔知點解又撞正要換cooling
換完番黎仲轉左個金長髮幫我打
佢好似唔知我換cooling 之前打過咁
問都唔問就幫我打左一下隻手跟著比我截停左
（其實如果唔係怕會重複打相同位置燒傷
我真係想佢幫我打多幾下手 ）
話完佢知差半隻腳（上腿+下腿既背面）未打
跟著佢打唔夠30下就話打完
我果下個心真係

最後簽名果陣有2個職員名
上面個格好似係cl 下面係vickey
唔知有無睇錯
我諗cl 就係第一個幫我打果個
希望下次都係佢幫我打
如果再撞到個金長髮mk 妹我真係

我個日個個都好好態度 會提我茶嘢個啲 但就有拖光

我脫背 自己剃唔到毛
佢都係幫我剃完直接脫
咩天氣乾 藉口黎

我都係脫全背 都係即刻剃完就脫

有冇人yanis打肚， 佢計4 parts?

一時一樣

我有打 兩PARTS 上肚下肚

屌 呢句真呀
去親facial 明明塊面一d 都唔乾T Zone 位勁油
佢都可以話 嘩你塊面今日好油喎 太乾啦你
wtf

咁好似唔太有效咁

毛囊角化 打完過咗五日啲毛又開始倒生
好驚之後做幾多次都係咁...
依家焗住用指甲鉗夾返啲毛出黎

包唔包肚臍上下？姐係上下腹線？

佢計左我4 parts

話上下肚，上下腹線， total 4 parts, 而家諗返， 上下肚唔係應該包埋腹線

我朋友打計3 parts
上下肚 2parts 腹線當1part

我淨係打下肚，打埋腹線位架喎

Yanis個肥婆真係好撚臭格
大家去Yansin都唔好搵佢脫
比錢買難受 閪面到

Yanis成日要等好撚耐
有d後悔 屌

夜晚如果7點做 要等幾耐先做到

咩樣？新舖？

M記準備又加價

咁有冇生少到或者幼左？
我想買黎自己脫手指腳指

第1次打力度係咪用7？ 好似無乜感覺
下一次已經係7月13號

冇人join cutis?
我自己係cutis做開覺得好好

係嗰到join 咗full bikini
成日有野飲

你打咩位？
我Yanis 第一次打手腳8度
我第一次都無咩感覺
第二次就覺得痛但仲接受到（唔知幾度）

都係打手腳 其實我唔知係咪7度
我影左張相 但手震
手殘

邊到有得睇佢d價錢或者promotion
成日想join佢/lumiere但無從入手

有無試過無連續打個療程？
黎緊會去a記做第二次 到時問下
因為a記我見佢話要連續打先有永久保養
但我本身join promotion已有

但有無人試過其他公司打完隔多過佢建議嘅6-8星期？
因為黎緊可能會出國做野
唔知幾耐會返香港 又唔放心喺外國打

兩個星期前係yanis做左5part脫毛
E家仲諗緊做唔做埋bikini位
同我脫毛個女仔脫得幾好
唔太勁sell

今日去左m記
做面、手指、full leg
第一次覺得都幾好唔太痛

做面幾錢？

我係學生$15000
如果full payment俾cash/eps就有回贈
一共就14400

新鋪得肥西同Tiffany
我都會搵Tiffany脫 無咁sell同細心會慢慢脫

見絲打們推yanis好早幾日去左做1part
有sell但拒絕左就唔會再sell落去
新手做脫毛 唔記得剃毛先去
幫我做個個人都冇話我知/比剃刀我
做完覺得麻麻 應該唔再去

想請問y記有冇轉到whatsapp?
岩岩ws佢地之前果兩個電話都係得一個take

應該會試下A+既underarm + 小腿....
小腿毛好擾人

lumiere上佢fb睇980既優惠
其他就搵人refer

一個月收入around 4000-5000 pt人工
諗緊join唔join A plus full arm（total1萬）
yanis又好平 always糾結

學生如果有refer有冇得仲平？想了解清楚先去試吓

5月尾去左yanis脫第一次 如果下次再加part係咪冇得$500/part咁加?

試左dermes
會叫你比五舊hold住個平價offer
好似好pro咁
不過做一次就唔好expect有咩效果

我買左小腿15000蚊
之前問過fd, 佢覺得效果唔錯
但我已grad 嫌貴佢都比student offer

唔係掛
做咩部位

yanis 啲野係咁海鮮 無論價錢定分嘅part數都係 習慣就好

same here. 肚都計左4 parts

俾左錢就無，未俾錢就有
所以我幾時都話，無2500/5唔做，無500/part 唔加

全手係連埋膊頭？

準備grad嘅學生
想問平平地但質素唔錯 脫full bikini有邊間推介比我
本身有做instaskin 小腿同underarm
效果幾好 但都想試下其他鋪

upperlip 幾千蚊脫upperlip真係好on9

唔連膊頭， 手踭都唔包

我個日脫全腳 先知原來膝頭都另計
不過都係多500 比埋佢

追post唔見絲打們冇乜點討論過L記，定第一個post有討論過但係睇唔到，想問下各位絲打對L記有咩睇法？

上面有絲打話油性肌皮膚乾嗰啲嘢
唔知係佢地真係識呀定係9up up中
皮膚出油好似真係因為皮膚太乾唔夠濕所致
詳情可以睇下呢篇嘢:

呢樣野係業界根本未有定論，人地研究左咁多年都無結論，啲sales 講到實牙實齒咁點都講唔過去

依家佢應該大part分左細part計

啱啱去完y記
剃刀即開即棄
我覺得我嗰個打得幾好
我小腿+膝頭應該打左200+下一邊
4 part打左20分鐘

不過係咁sell我打大腿/全面(計兩part)
但我唔敢係yanis打全面

點解我十幾part又係打20分鐘就完
其實真係幾嬲，三次都係咁

一路都話Yanis係睇人恰，我5parts 頭半年打次次都打半個鐘

DBP 話啲員工要補假
所以5月尾啲期難約到癲

想問aplus隔左半年冇去 再book會唔會好尷尬

比左錢㗎

我都好想知新舊舖地址 同去邊間好d

唔好去dbp 啦

頭先去左yanis 話而家1 part要$900
真心？

剩做1 part就係

唉點解尖沙咀Devon咁多絲都話唔sell
我已經join左佢地全面
但佢地次次都sell我做facial同矽針
好煩好乞人憎

上兩個星期一直係咁追問 都係話要waiting list
終於前幾日嬲到逼佢地俾實個日子我 費事佢地hea我

無辦法啦 $333個plan仲有兩年
不過就係因為呢間野太仆街
所以我一定會做足兩年幾既療程
一個仙都唔會再俾佢 等佢地蝕到入肉
我就放長雙眼睇佢地仲有咩辦法sell得郁我

我今日都上左aplus打
係幾正
絲打睇你d相應該係銅鑼灣打？

DBP真係垃圾 做左成年效果都唔及Aplus打一次

見你join左全面
梗係落力再sell其他啦
你係potential customer嘛

我想問DERMES係咪無左永久脫毛
我見佢只係寫一年內脫6次

想問下a+係淨收cash?
原來join full arm係total $7000 (佢而家5月個價)
每次上去比幾多

eps都得
比幾多就唔知了

逐次收錢 一次收1750
打完出黎再約下一次

有邊間係受男人而又係好？ 想脫面毛

$1750

呢到應該無巴打
男士無太多選擇 不過見某一間特別多廣告

我偷睇到佢開6,但已經勁痛

其實唔洗覺得尷尬 做呢啲真係睇閪仲多過䭍女飯 我做婦產科助護都睇慣

yanis好撚難約時間頂佢個肺
佢俾左個時間問我得唔得我1分鐘後覆佢ok佢再覆就話已經俾人book左
我屌你老味

次次都走個陣 順手約

係yanis 已經等咗半個鐘 仲未入得 想點 約又難約 上到去又要等咁耐

想知做完第一次d毛係咪都會出慢左？

btw各位白虎絲覺唔覺小便果陣好容易四散？

又要等咁耐 約左聽日希望唔好要等一個鐘

想問下有無人join過呢啲
利申yanis客 想出去清埋細位

仲有呢個

請問打完上唇後 會唔會紅好耐？

毛孩想做哂全身去邊間好

我唔會
不過好睇每個人睇質

我唔會 通常紅5-10分鐘

budget?

808就算啦

我見20b全身好抵
但哩度冇咩人做咁

啱啱去完Yanis，好撚燥。又話換cooling又等左成個鐘。
好心yanis無咁多機就唔好接咁多客。
Book到咁密又hea打幾平都無用啦

我上次都係咁up 擺明知佢唔係啦 full 得濟 又booking 有問題 最後我等咗9個字先有得打

屌我今日去又係換cooling
Btw 絲打有無被sell 後加parts 變2年非永久？

重sell $700加part 2年唔再係永久，覺得yanis已經變質

原來次次都係同一個藉口
等一個鐘脫就脫10分鐘

我係咪都要問清楚
之前加落佢講明係永久。。。但無寫低！
而家驚一驚

但我唔係bor，打打下中間轉cooling, 10分鐘內番入黎打
但感覺都係幾快

換cooling 10分鐘內返入房 點解次次係出面都等一個鐘
成日聽要換cooling 不過未試過脫脫下要換

問一問穩陣啲 最好拎埋收據費事口同鼻拗

下姐係之前$500加左既部位，之後要比$700 2年？

唔係 係之後再join每part $700 但得2年脫

Aplus 980一個部位抵唔抵屌？
未做過激光脫毛想試吓

我whatsapp yanis話個booking一定要準時之後有野做
佢話會盡量安排
喂準時唔係最基本架咩咁我做咩要約時間
我由佢未買gentlelase機得1間店個陣就已經幫襯睇住佢越做越差
依家有3間仲衰過之前又難book上到去又無止境咁等

十分同意 我地已經好多絲打比佢地浪費咗好多時間 仲要次次籍口都係個個 盲既都知佢book 得太full 啦 book 親都要7weeks後都算啦 次次要人等成個鐘 不如你落booking 時book 遲一個鐘啦屌你 叫叫我加parts wor 我真係唔驚佢地sell 我呀 我實屌佢地又難book 又要客人等 我唔會考慮加parts囉 我上次比佢地係咁2 sell 都係咁講 佢地都無聲出

對住佢地真係唔mean唔得

屌你yanis我又等緊喇屌講左趕時間佢話已經mark低左
約左2點有個人2:08上到黎話佢早到左約左2:30facial佢有得入房做先囉屌咁我約時間黎做乜呀

認真想知點可以聯絡到話事人屌柒個booking問題
whatsapp都係啲員工用

咁都得 鬥早呀宜家 約咗嗰個時間就嗰個時間架啦
唔怪知得d時間亂晒 亂咁黎

我反而唔係覺得早到早做
係同佢熟啲就可以早啲做
之前我準時去到 但等左九個字之後
有個bitch黎到 佢應該比原定時間遲少少 啲staff就同佢吹兩句水 笑哂口咁 我估佢地好熟 仲即刻帶佢入房
可憐的我又要係出面等多十五分鐘左右先有得入

好仆街